一日都係你班連登仔開POST問朝偉有冇屌過湯怡 而家洪卓立要同人哋分手喇

你哋開心啦

湯怡定湯唯呀

拖咗人哋十年都唔結婚,有咩好講

比潮偉屌好過比鬼責呀

偉偉